 \documentclass[11pt]{report}

\usepackage[T2A]{fontenc}

\usepackage[utf8]{inputenc}

\usepackage[russian]{babel}

\usepackage{amsmath,amssymb}

\usepackage{graphicx}

\graphicspath{ {d:/HSE/OR/CW/CW5pict/} }

\oddsidemargin=-19mm

\topmargin=-30mm

\textheight 26cm 

\hsize 18cm

\textwidth 20cm

\begin{document}

\pagestyle{empty}

{\bf Индивидуальное задание.}

 
Исследовать функцию $f(x)$ с помощью производной, найти необходимые пределы и решить уравнения.

Построить график функции и асимптот (если есть), отметить и подписать точки экстремума и точки перегиба (если есть),
включить функцию и асимптоты (если есть) в легенду. 

Вариант 1

$f(x) = \left(6 x + 5\right) e^{\frac{2}{x}} + 4$

Вариант 2

$f(x) = \frac{\left(2 x - 3\right) \left(5 x - 4\right)}{3 x - 5}$

Вариант 3

$f(x) = \left(5 x + 4\right) e^{\frac{3}{x}} + 2$

Вариант 4

$f(x) = \left(2 x + 1\right) e^{\frac{3}{x}} + 5$

Вариант 5

$f(x) = \left(7 x + 5\right) e^{\frac{6}{x}} + 2$

Вариант 6

$f(x) = \left(x + 3\right) e^{\frac{6}{x}} + 7$

Вариант 7

$f(x) = \left(3 x^{2} + 5 x + 2\right) e^{- 4 x}$

Вариант 8

$f(x) = \left(7 x^{2} + 6 x + 4\right) e^{- 5 x}$

Вариант 9

$f(x) = \frac{\left(2 x - 3\right) \left(7 x - 6\right)}{6 x - 2}$

Вариант 10

$f(x) = \left(7 x + 4\right) e^{\frac{3}{x}} + 6$

Вариант 11

$f(x) = \left(5 x + 6\right) e^{\frac{2}{x}} + 4$

Вариант 12

$f(x) = \left(5 x^{2} + 7 x + 4\right) e^{- 6 x}$

Вариант 13

$f(x) = \frac{\left(5 x - 6\right) \left(7 x - 2\right)}{2 x - 5}$

Вариант 14

$f(x) = \left(7 x + 3\right) e^{\frac{6}{x}} + 5$

Вариант 15

$f(x) = \left(7 x + 6\right) e^{\frac{2}{x}} + 5$

Вариант 16

$f(x) = \left(4 x + 7\right) e^{\frac{5}{x}} + 2$

Вариант 17

$f(x) = \left(6 x + 2\right) e^{\frac{5}{x}} + 4$

Вариант 18

$f(x) = \left(4 x^{2} + 5 x + 2\right) e^{- 3 x}$

Вариант 19

$f(x) = \left(5 x + 2\right) e^{\frac{7}{x}} + 3$

Вариант 20

$f(x) = \left(x^{2} + 2 x + 5\right) e^{- 3 x}$

Вариант 21

$f(x) = \frac{\left(6 x - 1\right) \left(7 x - 3\right)}{x - 7}$

Вариант 22

$f(x) = \left(2 x^{2} + 3 x + 4\right) e^{- 6 x}$

Вариант 23

$f(x) = \frac{\left(2 x - 5\right) \left(4 x - 7\right)}{7 x - 2}$

Вариант 24

$f(x) = \frac{\left(3 x - 1\right) \left(6 x - 7\right)}{x - 6}$

Вариант 25

$f(x) = \frac{\left(x - 3\right) \left(5 x - 7\right)}{3 x - 5}$

Вариант 26

$f(x) = \left(5 x + 4\right) e^{\frac{3}{x}} + 2$

Вариант 27

$f(x) = \left(4 x^{2} + 3 x + 2\right) e^{- 6 x}$

Вариант 28

$f(x) = \frac{\left(4 x - 3\right) \left(5 x - 7\right)}{7 x - 4}$

Вариант 29

$f(x) = \left(4 x^{2} + 6 x + 3\right) e^{- 5 x}$

Вариант 30

$f(x) = \frac{\left(5 x - 7\right) \left(6 x - 1\right)}{7 x - 6}$

Вариант 31

$f(x) = \frac{\left(4 x - 3\right) \left(6 x - 2\right)}{3 x - 6}$

Вариант 32

$f(x) = \left(3 x + 4\right) e^{\frac{6}{x}} + 2$

Вариант 33

$f(x) = \left(3 x + 1\right) e^{\frac{7}{x}} + 2$

Вариант 34

$f(x) = \frac{\left(5 x - 4\right) \left(6 x - 2\right)}{4 x - 6}$

Вариант 35

$f(x) = \left(4 x^{2} + 3 x + 7\right) e^{- 6 x}$

Вариант 36

$f(x) = \left(6 x + 1\right) e^{\frac{3}{x}} + 2$

Вариант 37

$f(x) = \left(5 x^{2} + 7 x + 3\right) e^{- 2 x}$

Вариант 38

$f(x) = \frac{\left(5 x - 2\right) \left(6 x - 4\right)}{2 x - 6}$

Вариант 39

$f(x) = \left(x^{2} + 5 x + 6\right) e^{- 3 x}$

Вариант 40

$f(x) = \left(6 x^{2} + 3 x + 4\right) e^{- 7 x}$

Вариант 41

$f(x) = \left(x + 5\right) e^{\frac{7}{x}} + 2$

Вариант 42

$f(x) = \left(x^{2} + 5 x + 6\right) e^{- 4 x}$

Вариант 43

$f(x) = \frac{\left(4 x - 3\right) \left(5 x - 1\right)}{x - 4}$

Вариант 44

$f(x) = \left(x + 5\right) e^{\frac{2}{x}} + 7$

Вариант 45

$f(x) = \left(4 x^{2} + 3 x + 5\right) e^{- x}$

Вариант 46

$f(x) = \left(3 x + 4\right) e^{\frac{2}{x}} + 7$

Вариант 47

$f(x) = \left(4 x^{2} + 6 x + 3\right) e^{- 5 x}$

Вариант 48

$f(x) = \left(2 x^{2} + 5 x + 6\right) e^{- 7 x}$

Вариант 49

$f(x) = \frac{\left(x - 4\right) \left(5 x - 2\right)}{4 x - 5}$

Вариант 50

$f(x) = \frac{\left(x - 4\right) \left(5 x - 7\right)}{4 x - 5}$

Вариант 51

$f(x) = \frac{\left(5 x - 1\right) \left(6 x - 3\right)}{x - 6}$

Вариант 52

$f(x) = \frac{\left(4 x - 7\right) \left(6 x - 5\right)}{5 x - 4}$

Вариант 53

$f(x) = \left(7 x^{2} + 3 x + 5\right) e^{- 6 x}$

Вариант 54

$f(x) = \frac{\left(4 x - 6\right) \left(5 x - 1\right)}{x - 4}$

Вариант 55

$f(x) = \left(6 x + 3\right) e^{\frac{2}{x}} + 1$

Вариант 56

$f(x) = \left(4 x + 1\right) e^{\frac{2}{x}} + 7$

Вариант 57

$f(x) = \frac{\left(x - 7\right) \left(6 x - 2\right)}{7 x - 6}$

Вариант 58

$f(x) = \left(2 x + 7\right) e^{\frac{4}{x}} + 6$

Вариант 59

$f(x) = \left(3 x^{2} + 2 x + 5\right) e^{- 6 x}$

Вариант 60

$f(x) = \left(7 x^{2} + 2 x + 3\right) e^{- x}$

Вариант 61

$f(x) = \frac{\left(2 x - 5\right) \left(3 x - 6\right)}{6 x - 2}$

Вариант 62

$f(x) = \left(5 x^{2} + x + 4\right) e^{- 3 x}$

Вариант 63

$f(x) = \left(4 x^{2} + 5 x + 7\right) e^{- 3 x}$

Вариант 64

$f(x) = \left(5 x + 1\right) e^{\frac{6}{x}} + 7$

Вариант 65

$f(x) = \frac{\left(5 x - 4\right) \left(7 x - 6\right)}{6 x - 5}$

Вариант 66

$f(x) = \frac{\left(5 x - 7\right) \left(6 x - 2\right)}{2 x - 5}$

Вариант 67

$f(x) = \frac{\left(3 x - 6\right) \left(5 x - 1\right)}{6 x - 5}$

Вариант 68

$f(x) = \left(x^{2} + 2 x + 3\right) e^{- 5 x}$

Вариант 69

$f(x) = \left(5 x + 6\right) e^{\frac{7}{x}} + 2$

Вариант 70

$f(x) = \left(3 x + 6\right) e^{\frac{5}{x}} + 7$

Вариант 71

$f(x) = \frac{\left(5 x - 6\right) \left(7 x - 2\right)}{6 x - 7}$

Вариант 72

$f(x) = \left(x^{2} + 4 x + 3\right) e^{- 6 x}$

Вариант 73

$f(x) = \left(4 x^{2} + 2 x + 6\right) e^{- 7 x}$

Вариант 74

$f(x) = \left(x + 7\right) e^{\frac{2}{x}} + 4$

Вариант 75

$f(x) = \frac{\left(6 x - 5\right) \left(7 x - 4\right)}{4 x - 6}$

Вариант 76

$f(x) = \left(2 x^{2} + 3 x + 7\right) e^{- 5 x}$

Вариант 77

$f(x) = \left(7 x + 2\right) e^{\frac{5}{x}} + 4$

Вариант 78

$f(x) = \left(3 x^{2} + 4 x + 6\right) e^{- 5 x}$

Вариант 79

$f(x) = \left(6 x + 3\right) e^{\frac{4}{x}} + 5$

Вариант 80

$f(x) = \frac{\left(3 x - 7\right) \left(6 x - 4\right)}{4 x - 3}$

Вариант 81

$f(x) = \left(3 x^{2} + 6 x + 5\right) e^{- 2 x}$

Вариант 82

$f(x) = \left(4 x^{2} + x + 5\right) e^{- 6 x}$

Вариант 83

$f(x) = \left(7 x + 1\right) e^{\frac{2}{x}} + 5$

Вариант 84

$f(x) = \left(2 x + 1\right) e^{\frac{3}{x}} + 7$

Вариант 85

$f(x) = \left(2 x^{2} + 6 x + 7\right) e^{- 3 x}$

Вариант 86

$f(x) = \frac{\left(5 x - 3\right) \left(6 x - 2\right)}{2 x - 5}$

Вариант 87

$f(x) = \frac{\left(3 x - 6\right) \left(5 x - 7\right)}{7 x - 3}$

Вариант 88

$f(x) = \left(6 x^{2} + 3 x + 4\right) e^{- 5 x}$

Вариант 89

$f(x) = \frac{\left(3 x - 7\right) \left(5 x - 1\right)}{7 x - 5}$

Вариант 90

$f(x) = \left(4 x + 5\right) e^{\frac{6}{x}} + 3$

Вариант 91

$f(x) = \left(2 x^{2} + 6 x + 4\right) e^{- x}$

Вариант 92

$f(x) = \left(3 x + 1\right) e^{\frac{5}{x}} + 7$

Вариант 93

$f(x) = \left(x + 2\right) e^{\frac{3}{x}} + 7$

Вариант 94

$f(x) = \frac{\left(x - 6\right) \left(5 x - 7\right)}{6 x - 5}$

Вариант 95

$f(x) = \frac{\left(x - 6\right) \left(5 x - 4\right)}{6 x - 5}$

Вариант 96

$f(x) = \frac{\left(4 x - 1\right) \left(7 x - 6\right)}{x - 7}$

Вариант 97

$f(x) = \frac{\left(x - 2\right) \left(7 x - 6\right)}{2 x - 7}$

Вариант 98

$f(x) = \left(7 x + 3\right) e^{\frac{4}{x}} + 1$

Вариант 99

$f(x) = \left(x^{2} + 2 x + 6\right) e^{- 4 x}$

Вариант 100

$f(x) = \left(x^{2} + 2 x + 7\right) e^{- 5 x}$

Вариант 101

$f(x) = \left(6 x + 3\right) e^{\frac{4}{x}} + 7$

Вариант 102

$f(x) = \frac{\left(4 x - 5\right) \left(6 x - 7\right)}{5 x - 6}$

Вариант 103

$f(x) = \left(7 x + 1\right) e^{\frac{2}{x}} + 3$

Вариант 104

$f(x) = \left(2 x^{2} + x + 3\right) e^{- 6 x}$

Вариант 105

$f(x) = \left(3 x + 7\right) e^{\frac{2}{x}} + 1$

Вариант 106

$f(x) = \frac{\left(2 x - 1\right) \left(5 x - 4\right)}{4 x - 2}$

Вариант 107

$f(x) = \left(5 x + 3\right) e^{\frac{4}{x}} + 6$

Вариант 108

$f(x) = \left(4 x + 1\right) e^{\frac{5}{x}} + 3$

Вариант 109

$f(x) = \frac{\left(2 x - 1\right) \left(3 x - 6\right)}{x - 3}$

Вариант 110

$f(x) = \left(5 x + 1\right) e^{\frac{6}{x}} + 7$

Вариант 111

$f(x) = \frac{\left(4 x - 3\right) \left(5 x - 7\right)}{3 x - 5}$

Вариант 112

$f(x) = \left(x + 5\right) e^{\frac{6}{x}} + 7$

Вариант 113

$f(x) = \frac{\left(4 x - 3\right) \left(6 x - 2\right)}{3 x - 6}$

Вариант 114

$f(x) = \frac{\left(3 x - 6\right) \left(7 x - 4\right)}{4 x - 3}$

Вариант 115

$f(x) = \left(x + 6\right) e^{\frac{3}{x}} + 2$

Вариант 116

$f(x) = \left(5 x + 3\right) e^{\frac{4}{x}} + 7$

Вариант 117

$f(x) = \left(3 x + 4\right) e^{\frac{2}{x}} + 5$

Вариант 118

$f(x) = \left(5 x + 1\right) e^{\frac{2}{x}} + 3$

Вариант 119

$f(x) = \left(x^{2} + 5 x + 7\right) e^{- 6 x}$

Вариант 120

$f(x) = \left(5 x^{2} + 4 x + 2\right) e^{- 7 x}$

Вариант 121

$f(x) = \left(3 x + 4\right) e^{\frac{2}{x}} + 7$

Вариант 122

$f(x) = \frac{\left(3 x - 6\right) \left(5 x - 4\right)}{6 x - 5}$

Вариант 123

$f(x) = \left(7 x + 6\right) e^{\frac{5}{x}} + 4$

Вариант 124

$f(x) = \left(6 x^{2} + 2 x + 7\right) e^{- 4 x}$

Вариант 125

$f(x) = \frac{\left(2 x - 1\right) \left(7 x - 4\right)}{4 x - 2}$

Вариант 126

$f(x) = \left(4 x + 1\right) e^{\frac{2}{x}} + 5$

Вариант 127

$f(x) = \left(x + 3\right) e^{\frac{4}{x}} + 5$

Вариант 128

$f(x) = \frac{\left(4 x - 1\right) \left(7 x - 2\right)}{x - 7}$

Вариант 129

$f(x) = \frac{\left(x - 7\right) \left(3 x - 2\right)}{7 x - 3}$

Вариант 130

$f(x) = \left(2 x^{2} + 6 x + 7\right) e^{- 3 x}$

Вариант 131

$f(x) = \left(3 x + 7\right) e^{\frac{4}{x}} + 1$

Вариант 132

$f(x) = \left(4 x + 3\right) e^{\frac{6}{x}} + 1$

Вариант 133

$f(x) = \frac{\left(3 x - 7\right) \left(4 x - 5\right)}{7 x - 4}$

Вариант 134

$f(x) = \left(6 x^{2} + 7 x + 2\right) e^{- 5 x}$

Вариант 135

$f(x) = \left(6 x + 2\right) e^{\frac{5}{x}} + 7$

Вариант 136

$f(x) = \frac{\left(2 x - 6\right) \left(4 x - 1\right)}{6 x - 4}$

Вариант 137

$f(x) = \left(4 x^{2} + 5 x + 6\right) e^{- 3 x}$

Вариант 138

$f(x) = \frac{\left(6 x - 3\right) \left(7 x - 4\right)}{4 x - 6}$

Вариант 139

$f(x) = \frac{\left(x - 4\right) \left(2 x - 3\right)}{4 x - 2}$

Вариант 140

$f(x) = \frac{\left(x - 5\right) \left(3 x - 7\right)}{5 x - 3}$

Вариант 141

$f(x) = \frac{\left(x - 5\right) \left(2 x - 7\right)}{5 x - 2}$

Вариант 142

$f(x) = \frac{\left(3 x - 5\right) \left(4 x - 7\right)}{7 x - 3}$

Вариант 143

$f(x) = \frac{\left(2 x - 3\right) \left(7 x - 6\right)}{6 x - 2}$

Вариант 144

$f(x) = \left(5 x^{2} + 4 x + 6\right) e^{- 2 x}$

Вариант 145

$f(x) = \left(6 x + 1\right) e^{\frac{2}{x}} + 3$

Вариант 146

$f(x) = \left(5 x^{2} + x + 7\right) e^{- 2 x}$

Вариант 147

$f(x) = \left(5 x + 2\right) e^{\frac{4}{x}} + 6$

Вариант 148

$f(x) = \left(5 x^{2} + 4 x + 6\right) e^{- 3 x}$

Вариант 149

$f(x) = \left(3 x^{2} + 6 x + 5\right) e^{- 2 x}$

Вариант 150

$f(x) = \left(7 x^{2} + 3 x + 4\right) e^{- 2 x}$

\end{document}